герой бежит с девушкой по коридору
они прыгают и время замирает
режисёр говорит что хороший дубль и продолжим через 10 минут
ты оказываешься на прощадке
тебе нужно вернуться в свою комнату
ты возвраешься и засыпаешь на стуле